有冇巴打個家姐 細妹好靚同大波？

有個正家姐 妹係咩感受

會有咩感受

會成日係到諗山竹係咪史上最弱風球。

我仲大波過佢

勿PM

有個好MK既妹...
而我亦都係個妹控
出街會成日借D2搭住佢
等D毒撚葡萄下

唔會覺得佢地靚

靚同大波咁又點？會j?

冇特別 但係你班friend 會成日攞佢啲相㴝j